消息指昨晚醫療團隊FA包括杏林全數將被控告暴動罪！

From 飛影

Push

流
//請各位發出文字圖片前，先查證。要亂轉貼消息，以致混亂和恐慌。
我就親身到警署門口fact check：確實有FA被捕，人數未明，是否所有不知道，未知控罪，有律師。
fact check包括：盡量找一手料、提供可令人信服的人證物證、不恥下問。

--陳沛然醫生議員

//

推

罷工啦屌 唔好再道德綁架自己

信醫生先